鍾意咗個有男朋友嘅女同事

小弟返新公司一年多，咁同一時期都有位女同事入職

起初都覺得呢個女仔幾靚，性格幾好

後嚟唔知點解會同佢開始熟，返工個陣會行去我個位同我吹水，每日都會whatsapp傾計

慢慢就鍾意咗佢，但亦都知冇可能，因為我知自己唔係佢鍾意嗰type，加上佢有個好穩定嘅男朋友

最慘係每日返工都會對住，好難頂

好想快啲轉工 快啲忘記佢

看見妳和他在我面前 證明我的愛只是愚昧
妳不懂我的 那些憔悴 是妳永遠不曾過的體會

唉 聽日又要面對佢

狠心d唔好同佢有交流
難做 但要做

試下先囉 幫佢男朋友做下測試

請自重

唉

我同你情況一樣，我都唔知可以點面對

你有料就搶佢返嚟 話知佢有仔吖

不要暗戀，去_ _

啱 冇料就斷尾
唔好ff

岩啊 所以想轉工避開佢

幻覺嚟㗎姐

用轉工去避人, 我覺得好反智
你quit咪又係諗住人

同你啱傾就咁易鐘意人，快啲搵過下個同你啱傾嘅，鍾意咗個新既咪得囉

做sp咪仲好

唉 抽身唔到

即刻同佢表白,咁佢以後就會避開你嫁喇

睇多啲ntr情節既漫畫/片
之後既野我唔講啦

我舊個份工又係咁
好彩係個時幾個同事一齊唔做，唔洗日日對住
但有時都約食飯

#metoo

情況同樓主幾乎一樣
分別在於我本身唔知 係早排偷聽到佢同班同事傾計先知

順其自然 或者有一日佢地會散呢

一樣情況，不過通常唔係同一個office

見到佢好開心，不過一諗起唔可以追佢就好辛苦

如果佢想同你一起，都喜歡你，但不能同依家男友分開，你o唔ok

你人工高定佢男朋友人工高?

SP

可惜女神同男朋友好似關係好好，成日放閃

得閒屌下囉

我都係但我已經有個穩定嘅男朋友

撩下佢做sp好過啦

明知自己鐘意，又無得再進一步，但又要每一日都要對住佢。
呢種感覺都好難受下

清做邊類型既工作呀？
為左個無機會既女仔轉工 值唔值呀？

係囉屌，真係犯賤，又要中意又好難受

轉工啦毒撚

岩啊

佢仲要日日分享佢同男朋友啲野俾我聽

我唔想知啊

成個月啦個post 冇進展啊？

試下先啦，試完先走都未遲

我都同樓主一樣
條友有女
但我斷唔到
番工見到佢真係百感交集

通常會主動講既關係都應該幾好…
佢地拍左幾耐

日日翻工見到真係最慘…有冇成日一齊食飯

其實大家都只係part time仔
Btw我會想見佢多啲

但照你字面睇，其實大家關係都唔係好差，至少大家都有whatsapp 聯絡呀？但whatsapp 係公事定私事先？

日日都一齊食

冇啊 咪死死地氣繼續做 自己搵新target囉

同佢傾計係幾開心既